今晚都係獌狗死全家

咪撚轉移話題快啲死啦
冇一隊夠你地柒㗎啦

快撚D仆街啦你哋
西維爾都輸
你班冚家剷快撚啲死左佢啦

屌你老母死獌狗冚家剷
話你知我日撚日都會屌你老母
快撚D全家死啦

轟一出局成炸垃圾獌狗仔出哂狗竇吠
以為大家會一齊恥笑轟 點知都係冇人會幫佢地
轟出局就一定會比人抽架啦，但獌仲柒

我等緊收保險金買樓呀
係死就快d啦